Haar resolutie werd voor een korte tijd onwillekeurig bij de nadering bewaard van haar zus, die haar vergezelde met een vrolijke blik, die haar liet zien beter tevreden zijn met hun bezoekers, dan Elizabeth.
